［認真求問］鬚後水

各位巴打，有無用開鬚後水，好無用，同埋應該係邊到可以買到？ 想買比朋友，但係唔知邊到可以買到

有無巴打可以應下我呢個可憐蟲啊

唔用

其實鬚後水有咩用

Lanecrawford大把 去是但一個有賣男士野嘅專櫃問